---
title: "Xiaomi Redmi 4A ★ MIUI 9 7.11.2 ★ ROM MIUI Pro"
excerpt: "Download ROM dan memasang MIUI 9 7.11.2 untuk Redmi 4A rolex"
header:
 overlay_image: "https://i0.wp.com/akket.com/wp-content/uploads/2017/06/Xiaomi-Redmi-4A-Russia-5.jpg"
 caption: "Redmi 4A - MIUI PRO"
category:
 - miui pro
tags:
 - rolex miui pro
 - miui pro 7.11.2
 - redmi 4a rolex rom
 - marshmallow 6.0.1
 - miui 9 rolex rom
 - redmi 4a miui pro
 - download miui pro
---

Hi mifans! Sekarang kamu bisa {{ page.excerpt }}. Berikut ini detail file yang bisa kamu unduh:
> Expected next update: v.7.11.9 at Nov 10th, 2017

### Informasi dan Link Unduh

> Size: 882.07 MB
> Android version: 6.0.1
> MD5: d58dfa29b203768c491e9244a4c1eab4
> Date: 11/03/2017 9:00 PM

[Download via Google Drive](/dl/drive?id=11EuDc9UZ_0x45ObpAgtsarIn3wHLSUcI&name=miuipro_v6.0.1_rolex_7.11.2.zip&size=882M){:.btn .btn--block .btn--danger}

**Pastikan untuk cek hash md5 agar yakin file tidak korup/rusak**, bisa [pakai aplikasi _Root Explorer_](/check-file-integrity-hash-md5-dengan-root-explorer).
Jika cocok, lanjutkan untuk melakukan flashing ROM dengan TWRP](#flashing-miui-pro).

> link official: https://miuipro.by/rommgr/device/477

{% include changelog7112mp.md %}

{% include flashmiuipro.md %}
